有無巴絲喺東京而夾公仔又好叻？

睇中咗隻公仔，玩咗2000羊都夾唔到
如有巴絲幫我夾到，俾返錢你同請食飯

YouTube 睇Ryutv學下啦
Keyword 夾娃娃

利申今朝夾左隻大mini人

你夾邊隻 有冇部夾公仔圖？

係咪個隻獅子

上個月去夾公仔夾左成打返利

lm

有冇tg 聽日經過見到幫你試下

邊度有得夾?

佢地之前夾開個間完全係良心企業
yuma成日鳩夾都夾到

利申好耐冇睇佢地夾公仔片唔知而家仲係唔係咁

你係d職員面前夾2,3次
之後叫佢reset 個位
佢地就會幫你tune 個靚位俾你易夾d

嗰部機係將隻嘢推去兩條野最闊嘅位，再等佢跌落嚟
如果喺平時嗰啲我都有少少信心嘅

新宿

師兄可以直接搵店員叫佢幫你set簡單D

上次去夾，有個女店員企係我隔離睇
見我夾左兩次夾唔到就幫我擺位
擺到直情hi下都夾到既位
仲叫我奸爸爹
之後我真係用個夾輕輕篤下就夾到
佢仲好興奮咁跑去拎膠袋俾我裝盒野
好在果陣間野冇乜人
如果唔係都幾尷尬

夾公仔其實唔難, 不過俾留少少學費先啦

番

自問個樣唔會嚇親人
但啲店員真係得個望字

夾到未呀?

日本係好易夾到，有時fing左去死位、卡住叫佢幫手set過永冇say no, 見你夾左好多次又會放易d比你

Btw 只限夾公仔，有2支棍頂住、吊住個d都係難夾

次次去日本都夾一喼走

台場round 1 幾好夾，不過佢冇500yen 6次

平均1000円夾一隻Figure
但唔識夾公仔

未，仆親廢事落雨趷下趷下出去

就係2支棍嗰款

樓主如果係絲就會易哋 巴打就要燒哋錢先 除非你識日文 主動叫佢擺過位